[提示] RB唔係for陣地戰。做完要做嘅事就散，唔好賴住唔走

LKF 一役就反映到，你齋企同班狗對峙，就算冇挑釁動作，班狗都會衝過嚟咬你，你亦因為人多而冇辦法齊齊整整嘅撤退

你唔係佔領堅守，陣地戀戰係冇意義，同圍狗屋一樣係送死。
都講左5個月，唔該大家勸下戀戰同路人。

唔係叫佢地即刻返屋企，只係叫佢地唔好用陣地方式。